Japanese
<<<<<<< HEAD

お ほ ほ ほ ほ ほ ほ
さあ, 跪きなさい

=======
お ほ ほ ほ ほ ほ ほ
さあ, 跪きなさい
>>>>>>> master
むかしむかしあるところに
悪逆非道の王国の
頂点に君臨するは
齢十四の王女様
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
絢爛豪華な調度品
顔のよく似た召使
愛馬の名前はジョセフィーヌ
全てが全て彼女のもの
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
お金が足りなくなったなら
愚民どもから搾りとれ
私に逆らう者たちは
粛清してしまえ
<<<<<<< HEAD

「さあ、ひざまずきなさい！」

=======
「さあ、ひざまずきなさい！」
>>>>>>> master
悪の華　可憐に咲く
鮮やかな彩りで
周りの哀れな雑草は
嗚呼　養分となり朽ちていく
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
暴君王女が恋するは
海の向こうの青い人
だけども彼は隣国の
緑の女にひとめぼれ
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
嫉妬に狂った王女様
ある日大臣を呼び出して
静かな声で言いました
「緑の国を滅ぼしなさい」
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
幾多の家が焼き払われ
幾多の命が消えていく
苦しむ人々の嘆きは
王女には届かない
<<<<<<< HEAD

「あら、おやつの時間だわ」

=======
「あら、おやつの時間だわ」
>>>>>>> master
悪の華　可憐に咲く
狂おしい彩りで
とても美しい花なのに
嗚呼　棘が多すぎて触れない
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
悪の王女を倒すべく
ついに人々は立ち上がる
烏合の彼らを率いるは
赤き鎧の女剣士
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
つもりにつもったその怒り
国全体を包み込んだ
長年の戦で疲れた
兵士たちなど敵ではない
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
ついに王宮は囲まれて
家臣たちも逃げ出した
可愛く可憐な王女様
ついに捕らえられた
<<<<<<< HEAD

「この　無礼者！」

=======
「この　無礼者！」
>>>>>>> master
悪の華　可憐に咲く
悲しげな彩りで
彼女のための楽園は
嗚呼　もろくもはかなく崩れてく
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
むかしむかしあるところに
悪逆非道の王国の
頂点に君臨してた
齢十四の王女様
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
処刑の時間は午後三時
教会の鐘が鳴る時間
王女と呼ばれたその人は
一人牢屋で何を思う
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
ついにその時はやってきて
終わりを告げる鐘が鳴る
民衆などには目もくれず
彼女はこういった
<<<<<<< HEAD

「あら、おやつの時間だわ」

=======
「あら、おやつの時間だわ」
>>>>>>> master
悪の華　可憐に散る
鮮やかな彩りで
のちの人々はこう語る
嗚呼　彼女は正に悪ノ娘
<<<<<<< HEAD

Romaji

"Oo ho ho ho ho
Saa, hizamazukinasai!"

=======
Romaji
"Oo ho ho ho ho
Saa, hizamazukinasai!"
>>>>>>> master
Mukashi mukashi aru tokoro ni
Akugyaku hidou no oukoku no
Chouten ni kunrin suru wa
Yowai juu yon no oujo sama
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Kenran gouka na choudo hin
Kao no yoku nita meshitsukai
Aiba no namae wa josefiinu
Subete ga subete kanojo no mono
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Okane ga tarinaku natta nara
Gumin domo kara shibori tore
Watashi ni sakarau mono tachi wa
Shukusei shite shimae
<<<<<<< HEAD

"Saa, hizamazuki nasai!"

=======
"Saa, hizamazuki nasai!"
>>>>>>> master
Aku no hana karen ni saku
Azayaka na irodori de
Mawari no aware na zassou wa
Aa youbun to nari kuchite iku
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Boukun oujo ga koi suru wa
Umi no mukou no aoi hito
Dakedomo kare wa ringoku no
Midori no onna ni hitome bore
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Shitto ni kurutta oujo sama
Aru hi daijin o yobi dashite
Shizuka na koe de iimashita
"Midori no kuni o horoboshi nasai"
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Ikuta no ie ga yaki haraware
Ikuta no inochi ga kiete iku
Kurushimu hitobito no nageki wa
Oujo ni wa todoka nai
<<<<<<< HEAD

"Ara, oyatsu no jikan dawa"

=======
"Ara, oyatsu no jikan dawa"
>>>>>>> master
Aku no hana karen ni saku
Kuruoshii irodori de
Totemo utsukushii hana nanoni
Aa toge ga oosugite saware nai
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Aku no oujo o taosu beku
Tsui ni hito bito wa tachi agaru
Ugou no karera o hikiiru wa
Akaki yoroi no onna kenshi
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Tsumori ni tsumotta sono ikari
Kuni zentai o tsutsumi konda
Naganen no ikusa de tsukareta
Heishi tachi nado teki dewa nai
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Tsui ni oukyuu wa kakomarete
Kashin tachi mo nige dashita
Kawaiku karen na oujo sama
Tsui ni torae rareta
<<<<<<< HEAD

"Kono burei mono!"

=======
"Kono burei mono!"
>>>>>>> master
Aku no hana karen ni saku
Kanashige na irodori de
Kanojo no tame no rakuen wa
Aa moroku mo hakanaku kuzureteku
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Mukashi mukashi aru tokoro ni
Akugyaku hidou no oukoku no
Chouten ni kunrin shiteta
Yowai juu yon no oujo sama
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Shokei no jikan wa gogo sanji
Kyoukai no kane ga naru jikan
Oujo to yobareta sono hito wa
Hitori rouya de nani o omou
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Tsui ni sono toki wa yatte kite
Owari o tsugeru kane ga naru
Minshuu nado niwa me mo kurezu
–kanojo– wa kou itta
<<<<<<< HEAD

"Ara, oyatsu no jikan dawa"

=======
"Ara, oyatsu no jikan dawa"
>>>>>>> master
Aku no hana karen ni chiru
Azayaka na irodori de
Nochi no hito bito wa kou kataru
Aa kanojo wa masa ni aku no musume
<<<<<<< HEAD

English

Oh ho ho ho ho
Come, kneel to me

=======
English
Oh ho ho ho ho
Come, kneel to me
>>>>>>> master
Once upon a time
Reigning at the top
Of a fiendish kingdom was
A noble girl of age 14
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Luxurious and splendid furnishings
A servant whose face greatly resembled hers
A favorite horse named Josephine
Everything, everything was hers
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
If there wasn’t enough money
Choke it from the ignorant masses
Those that would oppose me
Completely purge them
<<<<<<< HEAD

“Come, kneel to me!”

=======
“Come, kneel to me!”
>>>>>>> master
The flower of evil sweetly blooms
With brilliant color
The pitiful weeds around her
Indeed, they’ll turn to nourishment and rot away
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
The tyrant princess was in love with
A blue man of across the sea
Though he fell in love at first sight
With a green woman in the neighboring country
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
The princess, mad with jealousy
One day summoned her cabinet minister
And said in a quiet voice
“Send to ruin the kingdom of green”
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Many houses reduced to ashes
Many lives disappearing
The suffering people’s lamentations
Don’t reach the princess
<<<<<<< HEAD

“Oh, it’s tea time”

=======
“Oh, it’s tea time”
>>>>>>> master
The flower of evil sweetly blooms
With maddening color
Although it’s a very lovely flower
Indeed, there are too many thorns to touch it
<<<<<<< HEAD


=======
>>>>>>> master
To overthrow the evil princess
At last the people rose up
Leading the disorderly mob was
A female swordsman in red armor
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Their rage accumulated in conviction
Wrapped up the whole country
Soldiers tired from the long war
Weren’t a threat
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Finally they surrounded the palace
The retainers escaped
The adorable and lovely princess
At last was captured
<<<<<<< HEAD

“You insolent thug!”

=======
“You insolent thug!”
>>>>>>> master
The flower of evil sweetly blooms
With colors that seem sad
The paradise for her
Indeed will collapse, brittle and transient
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Once upon a time
There was a noble girl of age 14
Who reigned at the top
Of a fiendish kingdom
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
The time of her execution was 3 PM
A time when church bells would ring
That person who was called princess
What did they think, alone in jail?
<<<<<<< HEAD

=======
>>>>>>> master
Finally that time arrived
The bells signaling the end ring
Without taking notice of the crowd
She said
<<<<<<< HEAD

“Oh, it’s tea time”

=======
“Oh, it’s tea time”
>>>>>>> master
The flower of evil pitifully scatters
With brilliant color
Afterwards, people will say
Indeed, she was certainly the Daughter of Evil